今次算係 DQ事件 ? 還是「收回委任」事件 ?

兩個概念完全唔同

前者係叛逆民意 , 後者只係勞資糾紛